﻿Хокинг Стивен Уильям, 300 группа

Операционная система: Windows 7 x64
Оборудование: Intel Core i5 4 ядра, 8 ГБ памяти
Формат файла настроек:
Время работы программы: 1.5 секунды (settings1.txt); 4 минуты (settings2.txt); 2 недели (settings3.txt)
Бонусы: